# Özel Dosya İndirme Scripti
Özel dosya yükleme scripti. Kendi sunucunuza anlık olarak özel dosyalarınızı yükleyip barındırabilirsiniz. Pure php ile yapılmıştırr, dilediğiniz gibi kullanabilirsiniz.

# Kurulum
## NOT: "dosyalar"  adında ana dizinde bir klasör oluşturup dosya izinlerini (chmod) 0777 yaptıktan hemen sonra  kuruluma başlayınız.
Veritabanımızı oluşturduğumuz varsayalım.
**VERITABANI - SQL.sql** dosyasını oluşturmuş olduğumuz veritabanın içine aktarıyoruz.

**veritabani.php** dosyasını açıyoruz.
```php
/* Veritabanı Bilgileri */ 
define("db_host", "localhost"); 
define("db_veritabani", "indir_veritabani"); 
define("db_mysql_kullanici", "indir_kullanici_adi"); 
define("db_mysql_parola", "123"); 

/* Site URL */
define("site_url", "http://dosyadepo.astald.com"); // ÖRNEK ADRESTİR
```

gerekli ayarları yaptıktan sonra kurulumunu yaptığımız adrese bağlanıp scriptimizi kullanmaya başlayabiliriz. :)

###NOT:
Veritabanı dosya yüklenemiyor hatası alıyorsanız aşağıdaki kodu mysql komut satırına uygulamanız yeterli olacaktır.
```
ALTER TABLE  'db_dosyalar' ADD  'id' INT NOT NULL AUTO_INCREMENT PRIMARY KEY FIRST;
```

### Giriş Bilgileri
Kullanıcı Adı: demo
Şifre: demo

## CANLI DEMO
Canlı demoyu görmek için blog adresimin yorum kısmından email adresinizi yazarsanız sizlere gönderebilirim. 
http://blog.astald.com/ozel-dosya-indirme-scripti/

# Önizleme
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/login_db_56f66cb4372c7.png)
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/screenshot_1_db_56f66cb43e262.png)
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/screenshot_2_db_56f66cb4442c6.png)
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/screenshot_3_db_56f66cb449080.png)
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/screenshot_8_db_56f66e8dbaf2b.png)
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/screenshot_5_db_56f66cb458747.png)
![DosyaDepola](http://indir.astald.com/dosyalar/screenshot_7_db_56f66da6ccc03.png)

# Bilgi
www.astald.com
